N號房存在藝人奴隸

會員用戶：“奴隸中有現職偶像嗎?“

趙主彬：“有”

趙主彬以藝人非法攝影物為誘餌招攬收費會員，表示:“在收取150萬韓元入場費的高額房間裡可以看到名人的高水準視頻。”部分會員如果懷疑是不是真正的藝人視頻，就會將藝人的身份證號碼和住址等個人信息上傳到網上獲得信任。

趙主彬主張說，在藝人中也有不能違背自己拍攝並提供性剝削物的所謂“奴隸”，特別是有10多歲未成年藝人的視頻，只要交錢進入高額房間，從去年12月到今年1月，趙主彬在談話中提到的藝人達10多人。 “抓住10多歲女歌手的弱點，將其馴服為奴隸”，並揚言說自己還保留著著名女子組合成員B某出道前的視頻。

知你想講邊個

我都唔知你點知

呢個仆乖快能啲落地獄🙏🏻

仆街咪仆街仆乜撚野乖

3,4線藝人有咩好睇

娛樂台都好多個成日對未成年少女發表色情言論

張元X?

純文字討論

考古?

唔通比人捉撚左先有對話紀錄

收到風係Jooe

Buxxer

Busters?

黑之章

完啦好冇呀？

我無野講

唔識字係咁

好似話係itzy

XX姐係咩

似係iu

唔係掛 咁恐怖
藝人 佢都咁西利捉到人把柄？
條友其實係咪有後台背景架

佢都唔夠iu有錢
Iu買起佢十次都得